{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/R13/GM0023091845954/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Shredded Seam Drop Neck Shirt - Red"
    },
    "text": "R13ブランドのメーカーはR13で、その商品の番号はFW23 / QM3964R316です。 この製品はビンテージな素材で製作されており、オーバーフィットシャツでデザインされています。 それによりワイドなシルエットと長い丈が強調され、快適な着心地を提供します。 また、ナチュラルなネックディテールはカジュアルな印象を与えます。 デストレストディテールが加味された袖と裾はR13ブランドの感性を引き立てます。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は必ず手洗いしてください。 漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。 水に濡れたり汗をたくさんつくと変色したり脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。 機械乾燥をすると製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちができることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはR13です。"
        },
        {
            "question": "この製品の番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の番号はFW23 / QM3964R316です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はビンテージな素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "この製品はオーバーフィットシャツでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品はワイドなシルエットと長い丈が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような着心地ですか？",
            "answer": "この製品は快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なディテールはありますか？",
            "answer": "この製品にはナチュラルなネックディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の袖と裾にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "この製品の袖と裾にはデストレストディテールが加味されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この製品は必ず手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸けないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんつけると変色したり脱色することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この製品は自然乾燥を推奨します。機械乾燥をすると製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦への注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちができることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 489
    }
}